有時真係唔好怪香港人唔聽話，因為你連自己人都唔信你

打疫苗，大家明知係無效，明知係有副作用，香港人咁醒咁聰明，會唔會聽你香港政府老點？

你林鄭月娥叻唔切走出黎話打針，無人識你呀，無人想知呀，話撚知你全部高官打唔打，就算你哋打，香港人都係食住花生睇你中副作用

香港啲醫學權威，袁國勇、許樹昌，全撚部都同你香港政府講唔打，你自己人都說服唔到，點說服香港市民呀？

睇黎香港好快爆第五波，永續work from home啦